[萬眾期待] G.E.M.鄧紫棋全新廣東歌<睡皇后>

都幾好聽 仲幾難唱下

Apple：
Spotify：
KKBOX：

作詞：G.E.M.鄧紫棋
作曲：G.E.M.鄧紫棋
編曲：Lupo Groinig
監制：Lupo Groinig

然後沒然後
曾也夢過沒然後
忙碌一對手
在某夜裡突然消瘦

時間它於哪裡悄悄偷走
昂貴的心願逐漸被鐵鏽
何日發覺望透
世上從沒獨角獸

遺忘我是我誰人的錯
世界當然看重成與禍
遺忘躍動過那心窩
世界只敬仰最優秀的一個

難道要醒了嗎
沉睡半生童話
用滿腔的志氣踏遍千里
為何仍似在自轉原地

無人記起了嗎
從前無價童話
夢想的圖畫
像海邊泥沙風吹已散

然後十年後
人有幾個十年後
成長得太久
連快樂也漸為罕有

慣了天天埋頭永遠不休
連間中一頓飯亦極歉疚
如像變了木偶
每日呆滯地奮鬥

難道繼續要無目的過
進退怎能隨人潮跌墮
重燃那漸冷卻的火
青春瘋過痛過先不會枉過

皇后記起了嗎
沉睡半生童話
用最初的勇氣再次高飛
無論成與敗亦不會死

皇后覺醒了嗎
重拾無價童話
夢想的圖畫
再一追逐它天不太晏

這大世界要闖闖
不必怕淺窄眼光
再別蓋過禾稈中你發的光

皇后記起了嗎
沉睡半生童話
就算一刻洩氣別要捨棄
人若沒有夢這生似死

皇后覺醒了嗎
重拾無價童話
夢想的圖畫
有天開成花總不太晏

屌好撚高質

好聽喎

巧巧天<3

屈dee有時係幾識野

我一向都是其是 非其非

出咗廣東歌 我本身反gem而家都無理由反落去了

留名再聽
廣東歌要支持下

啲戇鳩仔要反總有藉口
正如佢地都有千百個理由去撐愛華達

順手貼埋個訪問俾大家聽聽

估唔到呢個大陸歌手d廣東話又幾好

香港唔係大陸架死5毛

你有反過？
牙GEM鄧紫棋首新歌《岩石裡的花》會唔會好聽咗少少呢？

啲詞爛到一個點

有 以前高登嗰陣有反過下

雖然知係廣東歌
但潛意識都覺得佢唱緊普通話咁

潛意式的殘酷

好聽 仲要自己作曲

硬係凝住佢唱緊普通話

我諗聽多啲就無呢個問題

你中風啦

聽完首歌好返啦

不了
BTW 整撚左容?
塑膠面既

睡公主->睡皇后->睡太后

03:05

是但 唔想睇

ok

剩係想睇佢玩籃球機

一打開聽到廣東話
懷疑自己對耳仔

香港樂壇天后

上面開始收稅 個個北上藝人都落返來
咁巧合定點
By the way 返來咪好
繼續支撐廣東歌 做多啲廣東歌

不嬲都有喺香港

封面搵kuvshinov ilya畫的
插畫黎

大陸搵唔到錢咪返來搵返港紙
後備好過無。。。袋住先

係呀 2張都佢畫

大陸頻頻有節目上 唔會揾唔到錢掛...

終於出廣東歌

間唔中啦 有concert咪返來promote下囉
可能比較少留意佢
上次係電視見到佢係tvb流行經典50年 唱下歌 然後宣傳演唱會
同埋近期就美女廚房
不過上過去搵錢 應該好難返轉頭 上面太好境

畫得好靚 不過畫得太靚

佢咬緊香口膠唱歌? 無歌詞真係唔知佢唱乜

一首叫睡公主

新政策
不過我無所謂。。。過左追星年紀
只是搵唔到錢先返來招呼香港人
有少少反感
唔知我以為佢移左民

老老實實佢咬字真係差咗 係連國語歌都係咁
不過唱腔呢家野 周董都係咁啦

只是搵唔到錢先返來招呼香港人

呢句只係你以為啫

Gem 都回歸

佢本身已經係大陸出世

周董不嬲唔係賣唱歌...係就係唱作
但係咪真係唱得就值得相榷啦...但佢啲歌佢唱先有feel

但呀漿咬字...啱啱走去聽到1分鐘 佢天生唔知咩事 鼻音重明解 但好似基本咬字都唔係幾清楚咁
明明睡公主都好似無咁衰

child登仔真係笑撚死人，搵唔到錢都講得出，大陸搵唔到唔通香港搵到吖

我只是講出我感受。。。
我又唔反對其他人支持佢
佢d歌係幾好聽易上口
不過客觀咁講佢唔重視香港市場是事實

牙gem都係賣唱作
前排睇佢台灣個唔知咩活動唱那一夜都見到有人留言話聽唔到唱乜
希望會改善下

但佢唱作suppose都good good ma
周董都係聽回憶啫
呀漿真係要練返好啲廣東話
聽左1分鐘聽唔緊 出左去 唔係唔好聽 同埋佢唱歌個style同首曲好似唔多夾 佢鼻音太突兀 （呢首歌）

佢唔係塊面有咩肌肉萎縮咩

我以為自己聽錯野

其實點解唔可以咬字清楚小小 我一直都聽到佢係唱哂界唔係世界

係咪普通話講得多唔識講廣東話

呢個應該係關唱腔事 聽上面訪問條片佢講廣東話完全無問題

唔反gem鳥

唔覺咬字有問題

少少啦 不過問題唔大 都係咁好聽

好聽 有人唱廣東歌點都支持

好老實講一般
始終作曲填詞唔係佢專長
首歌用大量和音黎cover歌詞唔岩音嘅缺點

歌名已經有陣大陸味

曲詞唱都係佢專長

那一夜好似故意唱成咁

支持 根本連登仲有大把暗fans

睡公主升左做睡皇后

臭閪其

麻麻喎，作多幾首倒數同光年之外算啦

係呀 同明福俠一樣都係大陸出世

聽咗半首都頂唔順

啲鼻音重到唔睇歌詞唔知佢唱乜鳩

平心而論，佢咬字差 首歌又好多斷句，每唱幾個字停少少咁，如果冇感情去唱會奇怪，好似背緊書咁

即刻轉左做鈴聲 屈到

算吧啦
唔通聽英文歌又會聽到每行每隻字咩
啲傻閪聽得多啲垃圾廣東K歌啲垃圾旋律聽慣晒一式一貫嘅風格就梗係聽到歌詞係咩啦
聽詞啦繼續

90後無人去到佢呢個水平

聽歌好睇心情, 當反支反到一個程度, 其實佢唱廣東歌定國語歌已經唔重要, 唔支持就係唔支持, 因為一諗起支那妹+愛國+踩香港, 就算幾好聽都覺得冇mood

寧願聽台灣/馬拉歌手唱國語歌都唔聽假香港真支那妹唱廣東歌

普普通通，繼續努力

歌詞一般 但把聲加埋音樂 好有音樂感 似歐美歌風

到底係我唔識廣東話定係佢咬字唔正
唔係好聽得清佢唱咩

返大陸啦

算唔算最接近雞蓉既歌手

都無奈，香港除左最乃共果D(i.e.春巻）之外
好多歌手都要返大陸搵食

佢不嬲都係咁

下..雞蓉幫佢挽鞋都未夠班wo

之前高登反到一個點
估唔到連登又吹奏返

一聽果下嚇親 竟然係廣東歌 仲以為自己聽錯野

超越咗好耐

官方account

大家聽呢個

終於正式出

無法播放影片
無法提供此影片。

10年前的女孩長大了 好滾動

睇唔到？睇#91官方嗰條

[回歸香港] G.E.M.鄧紫棋@《新城勁爆頒獎禮2018》記者會

#113 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你捨得覆我隔嚟po未？

未

咁得啦 知你反駁唔到喇

正常唔會咁快出 之前先比用錢買咗ge人屌

下 apple music都出咗喇喎

有咩好駁 下下唔buy就要駁到底?

我指官方youtube 你見毒蘋果過咗咁耐都未出

呢個？

係 應該上載完就收埋咗 唔知幾時先放返出黎

撐廣東歌

歌迷送比GEM出道10週年禮物

好屈機 唱歌好聽 有才華又靚女
仲要勁有fans心

我睇到眼濕濕 好感動

真係好高質素，
寫返自己離開香港發展， 到依家既心路歷情？

好似真係為出道十年寫 配埋上面個fan made mv聽真係一流

咁就十年
三分二既時間都係比連登仔鬧

支持，係好聽既

理得呀Gem係咪大陸人，本人淨係想聽歌姐。面對住香港咁多haters，重肯整首廣東話嘅歌出黎，大家珍惜下啦

有冇人覺得佢唱廣東歌好聽好多...

曲詞唔係佢專長都講得出
要反都比啲point啊大老

幾好聽！

好似唱緊demo咁
把聲好似未訓醒咁
一啲感情都冇
佢都係繼續9嗌把啦

好聽好聽 好撚正

識野

佢唔係大陸人黎既咩

啲咬字

老實講 gem可能係最後一個香港靠天賦+努力上到位 成為國際知名巨星嘅人
佢唔係淨係賣樣埋身材 唱功、作曲、填詞甚至rap都好有料到
仲要經歷過被打壓、被質疑 被香港傳媒排擠 都可以殺出一條血路
唔好再同我講佢唔係香港人
雖然佢係大陸出世 但係喺香港成長、受香港教育吸收香港嘅文化長大
只係你身邊一個普通同學、中學sing con參賽者
你想像唔到而家去到全球華人都識得佢
而家香港娛樂圈沒落成咁 佢真係分分鐘係最後一個香港巨星

牙gem真係好撚正

我都真心幾感動 原來咁快已經出道十年
雖然唔認同佢政見 但係不得不承認佢嘅才華同埋成就
當年睇住佢做新人王掃曬全部新人獎 初出道幾年D歌身邊個個都識得唱
佢背後無英皇、TVB呢D大公司撐腰
甚至被傳媒唱衰打壓
佢真係好努力先一步一步爬到而家呢個位置

/然後十年後 人有幾個 十年後
成長得太久 連快樂也 漸為罕有
慣了天天埋頭永遠不休
連間中一頓飯亦極歉疚
如像變了木偶 每日呆滯地奮鬥/
呢幾句歌詞填得好好 亦顯示佢呢十年幾咁努力先有而家成就

LET GO HAWKS

講得好

唔係

擺買兼等咗幾年終於有首創作廣東歌 真心驚喜

對上一首聽佢歌就係上nasa唱光年之外
知佢係唱緊普通話 但字真係望住歌詞都唔覺佢係唱緊粒字
呢首咬字聽落已經好左少少

不過都係好憎鼻音重既人唱歌

係咪移除左

喊左

竟然肯出廣東歌

如果出返隻廣東碟應該無人再屌，好撚高汁

見人紅又踩 不知所謂
我知打緊字既你又肥又柒又無前途 人生失敗者總係唔抵得人地好
隨便負皮啦 柒窮矮自卑撚

係gem嘅廣東歌

屌你老母，支那一徵重稅就個個奶支藝人都返嚟香港

認真

個個話佢支那收稅咩大陸賺唔到錢先翻香港
係咪on撚9
就算收重稅大陸都係賺得多過香港幾倍
佢一直都有係香港試水溫 出街訪 自己youtube搵香港歌手一齊唱歌 上tvb
唔係突然間翻黎
佢係香港唔係比報紙雜誌寫臭就係比香港人屌
佢都冇放棄要出廣東歌

最主要都係屌佢以前為左賺人仔直頭同cy加油
但見到佢返黎唱返高汁廣東歌真心開心

一開頭駁到底果個咪你囉
講埋啲on9嘢影衰自己偶像
啲on9 excuse 駁唔到就話有咩好駁

岩石裡的花正啲

咁事實佢由cy 上台到落台佢到落台都只係講左一次加油咁大把
奶共程度同某D香港歌手比真係差天共地
係公司細先比人大做文章
我覺得主要佢玩開果個圈子（i.e.超蓮）都係離L

留係香港結果好似Janice Kay gin lee個啲俾雞蓉公司日日唱衰變到半紅不黑

岩石裡的花好聽係好聽
但係唔知點解聽落無咩gem嘅味道
反而睡皇后聽落真係似gem嘅歌

有冇人覺得有啲位唱到普通話咁

皇后記起了嗎
皇后覺醒了嗎
不必怕淺窄眼光
再別蓋過禾稈中你發的光

完全係佢既寫照

唔係返大陸揾銀咩

出返廣東話做麥

你反gem既咩？

而家唔反啦 首廣東歌咁好聽

好聽

好好聽

係

屌 垃撚圾

支持GEM
呢首屌打唒話GEM剩係識鳩叫果班跟風傻鳩

但...但..但係佢咬字差牙

唯有反呢樣😂

恭喜

好聽喎屌你老母

真光同學仔hello～
見到你上面講嘅嘢就覺得應該係真光人
我係後佢幾年嘅小師妹
好坦白講佢當年喺學校都出名態度唔好 乞人憎
但係無可否認佢嘅音樂天賦真係好勁
當年中一sing con 咁多個參賽者
真係得佢一個好有壓台感
School Choir 佢例牌唔使去rehearsal
只係比賽果期露露面就OK
仲要本身真係又靚女又聰明唱歌好好聽
嗰陣時覺得如果佢出道嘅話應該都會好紅
但係真係估唔到紅到出宇宙去埋NASA表演
利申： 以前中學大堆頭choir時期企過喺佢附近
我識佢 佢唔識我 當時條女真係好有天份好有爆發力 不過真係矮左啲

佢依家都係出名態度唔好 乞人憎架

人紅是非多 個個見佢紅見佢叻就黑下佢

支持香港歌手

比某公司啲娛樂雜誌寫臭

本身佢瘋蝗果期覺得好差 但依期真係唔錯

偏見啫 你而家聽返新的心跳隻碟可能會發現好多首歌都好聽

有無介紹？岩岩聽番泡沫 原來都幾好聽 但覺得最後加多個chorus先完會正好多

成隻碟我淨係覺得<單行的軌道> <一路逆風>麻麻

再見 來自天堂的魔鬼 呢2首好聽
慢歌 多遠都要在一起 瞬間 我覺得都唔差

GEM bb😘😘😘😍😍😍

請珍惜香港最後一粒星 ⋯

冇咗

邊撚個

話佢鳩嗌果D人去晒邊？

真係好聽

得罪講句，佢唱歌係好聽，但佢進軍支那鳩嗌深入民心，仲有奶共宣言同cy打氣呢d真係好難接受，佢呢家係支那有地位可以唔再鳩嗌姐。

講到似層層咁 無follow開gem嘅話真係會以為係真

得唱歌係好聽呢句真

到今時今日重loop緊果啲point
要幾無知先會以為佢紅係因為果句cy加油

唔錯，支持

全首歌都冇鳩叫

大把歌無叫啦

有無係勁歌拎獎

呢首歌完全係屈機
loop到停唔到

如果佢想，金曲金都有得攞

gem唔得閒理香港呢個魚塘啦